點解連登仔見藝人唔出聲就上網罵人 但達哥沉默就包庇佢

達哥以前會一路開台一路都會講o的政治野
雖然只係隱喻
以前每逢6.4都會輕輕帶過
佔中就唔使講直頭冇開台撐香港
但69件事嚴重過之前
而佢完全沉默

而相反有藝人之前有撐69但之後del post
就比連登仔舖天蓋地咁講
係咪似乎有o的不公

因為达狗係佢哋既神

达哥關我撚事咩

冇包疪, 已經當佢唔撚係人

汪我睇撚咗佢八年

垃圾

不關注不理會